大快活雙扒飯算唔算窮人恩物

多汁

啲人而家連留A09都廢事

打非中

ching唔係食開百里香咩

A09!

好難食 不了

黑汁超正 一定叫超多汁送飯

幾錢
食緊大家樂45

生食

樓主係咪仲係Ａ０？

冇味精系列？

係呀屌你

未食過 正過雞胸？

冇咁齊